{\setlength{\parindent}{0cm}
	\section*{Poděkování}
	Rád bych poděkoval mému vedoucímu práce Ing. Miroslavu Ullerovi za nadnesení tématu, které mě zaujalo, a za jeho konzultace a rady k vypracování práce. Dík samozřejmě patří i původnímu autoru zadání RNDr. Petru Pudlákovi, Ph.D., který měl velmi cenné komentáře. Svým rodičům a prarodičům za to, že mi umožnili studium a vždy mě podporovali. V poslední řadě nesmím zapomenout poděkovat všem vyučujícím, se kterými jsem se během svého studia setkal, za jejich vstřícnost a za veliké množství vědomostí, které mi umožnili poznat.

	\vfill

	\section*{Prohlášení}
	Prohlašuji, že jsem předloženou práci vypracoval samostatně a že jsem uvedl veškeré použité informační zdroje v souladu s Metodickým pokynem o dodržování etických principů při přípravě vysokoškolských závěrečných prací.

	\vspace{1cm}

	V Praze dne \today \hspace{0.25\linewidth}\parbox{0.3\linewidth}{\dotfill}
}
